我女朋友流緊血。我個心好痛

抵

下次會對女朋友好d
戴番個手套

估到

戴套無feel

咩世界？流血都掛住影相

威啦威啦

想有咩feel

下次記得用安全套

警惕世人阿

好出奇阿？

痴線架你

睇標題正想話十指痛歸心

你使唔使聽朝睇下醫生？得幾傷

五指姐

撩鼻屎畀d鼻毛界傷晒